788 中國鐵塔 (中國跌塌）苦主哭喪區 (4)

冇㗎啦

唔知聽日升唔升得上1.4x, 有時業績有盈利都會跌

上年業績升一倍
咩反應都冇 唔使對佢有咁大期望

快d升返上1.6

唔知幾時

唔明點解咁廢

lm

有d 失望，最主打果樣野升得2.2%....
真係唔怪得人地唔炒起佢，主業升得2.2%, 真係吹漲。

你有冇諗過點解先

折舊使唔使計入去

同埋佢起新拆舊

how about 屎塔業務？
有冇點對點公廁

我覺得準備有
大陸而家搞乜撚嘢公用lift
每搭一次要俾錢

未詳細睇。

屎塔

一陣又好消息出貨

爆炸lu

留各睇聽日又插返落去

on

lm on9iphone

個成交量有d鬼

成日都係咁個喎

天日會升喎
1.33應該見左底了

除非唔係
1.33 今年頭計出來

我都睇淡咗
只買不賣 到時睇吓點

推

中唔中先

1.4 升左喎

啲乜乜大行睇2蚊
陰撚到

反正都冇人睇好呢隻野㗎啦
人棄我取？

睇2 蚊， 無話幾耐。
十年後2 蚊， ok?

升啦好嘛...

淨係睇鐵塔業務 我覺得二一年先可以做得好
燈下先

燈燈燈燈

9計
一個鐵塔$240,000 20年折舊
1年 $12000
咁300萬座咪 360億

升一仙妹足半個上晝
跌兩仙就一棍直落

oh 講完就三仙了

又發癲

中國廢塔

笑撚死我

做得好又關你咩事

唔想同你坳算數
繼續睇吓佢跌落去仲開心

大成交穿頭破腳陰燭 玩撚完

2.2x allin咗 係咪係時候要放啦...

集氣穿1.3

好彩走晒call

而家PE 是幾多?

你地係咪想知幾時先真上？
我可以話你地知
我好悶
研究到方法股票幾時上落

係咪真係咁堅啊

巴打好好心態

好似37左右

自己決定啦

有望第二次穿招

想睇想睇

理論，你不能解釋每1棍點解上落，你贏錢只係你行運
人生總有行5到20年
你基礎好行衰運都冇乜傷

睇好多post 佢哋嗰方法都係好運，不，，只有50％至70％贏
即大跌唔會死，只會中傷
好似乜乜 話跌到8000嗰個 乜樓大跌嘅 就市大上先中，即和下都會輸

呢度對升嘅解釋 唔係有人炒先升咩

788
長線不能買 因唔到1.5都唔會上
中 噚日已上，可買
短已死，不能買

即1.5／1.4 至之前底位（1.3？）內徘徊
如果糾纏呢嗰區3個月
1.4就係大位

之後就一係大上一係大跌
要到時睇signal

唔係太明白點解長線唔可以買

咁嘅圖炒都係曇花一現 好似5號
不會超大上

明係綠燈就買得
7至10日內一係和1係輕傷

俾我就不買。。。1.4壓，冇肉食

月死

Aastock每個圖都有用
但主力得5個
其他會俾大戶買上買落震死

你呢個係從ta得出嚟嘅結論
但係我從fa覺得佢係一間體質良好嘅公司喎
雖然未必可以賺大錢

時間寶貴。。。好似9988 700等，我當然先買佢
1044 6185 6060 175 1810等就就得，我等咗2個月
其他好似1086 788 我買都只買少小
月死冇人炒hopeless

大戶入市可以圖得知
我次次買完大行就7成會出目標價

對 我同意 唔應該重倉

不過個心態唔同嘅
可能我買呢一手貨
3-5年再返嚟睇吓咩環境呢

咁。。。。當佢真上，我會買，到時上嚟話你知
名不改的

如果以公司賺錢嘅角度出發
我覺得而家唔升係正常嘅
重資產股 通常分成四個階段

第一個階段 建築期 經營現金流同淨利潤好低 甚至負錢 即係等如公司一四年成立嘅時候一樣

第二個階段 還本付息+折舊期 經營現金流會開始有大幅上升趨勢 同埋 淨利潤會慢慢增加

...

依家點睇都係啱啱先去到第二個階段
如果我係機構投資者 咁點解我唔等到第三個階段或者第四個階段先買

我嘅諗法就係咁

好似你咁講 當市場上有更好嘅選擇時
佢哋呢一刻點解要擺啲錢喺度先
或者點解要擺咁大舊錢喺度先

咁向上定向下先

我緊係望佢向下啦

玩撚完

Cls 1.41去到1.33

垃圾

算係咁啦，上次出完業績好似連朝早逃生門都冇

其實樓主渣左幾多貨 垃圾都係咁吹奏
反正都係跌到仆街 買隻etf / 中概龍頭股博翻身都無係而家咁撚柒 日日吹日日跌

1.34 大單沽貨 GG

我邊有吹啊...
我有指出佢嘅問題喎
你係咪啱啱入嚟 我哋可以一齊討論下

地心探險記上演了

呢度日日哭喪喎
邊有人吹奏

今日係788最黑暗嘅一日

同埋 我自己買股票 其實都唔係太在乎個股價
我認定咗佢呢間公司冇問題嘅 咁佢越跌其實越好
可能呢度有好多人唔同意我呢套玩法嘅
不過冇緊要 都係分享下姐

好似上邊位師兄咁 佢話唔值得買都有佢嘅道理㗎

鐵塔已死

買股票唔在乎股價你不如拎啲錢去做善事/過大海買大細

唔好偷換我概念啊

1.29 waiting

前底

拎住咁多貨開始有啲想走咁啲換貨

做咩咁睇唔開呀

果陣拎啲錢買9988咪好囉果期仲係240幾咋

向下咪不用買住囉

目標1.26

好彩尋日走得快1524 狂比人户大手沽

玩過三關lo 每過一次買一次

1蚊見啦

我為你好架 你唔好再買788啦

睇吓點啦

暫時都應該唔買住

我想買，應該要有咩心態

儲多啲傻散，隊深啲

完全唔明點解要買呢D支那股。有美股易玩又唔買

你應該坐艇輸到仆街

其實我唔係輸好多㗎咋
我1.4嘅

你問我 個六以上我睇都唔會睇佢

So do I

Total loss

重倉

可以分享吓喎

睇今日穿唔穿到1.3
就可以見ipo價

1.29 等等等

又見1.3

琴日定前日仲有1.40，今日發生咩事

盈喜暴跌

今年有邊次唔係

其實係咪啲人撳哂啲錢去抽螞蟻

邊有盈喜

Sure

呢隻野一日唔確定一日都冇運行
買呢隻野最大嘅風險就係驚間公司會比股東食住

早走早着啦
冇前景

分享吓點解咁睇啊

本身諗住佢食住5g個勢
點知將來應該會變公用股
幻想冇哂
加埋睇左今年個勢
冇價值
不如唔洗煩買atm好過

我都同意你講嘅嘢
買ATM好過
但係亦唔係冇價值嘅

我好簡單
邊隻升得多買邊隻
唔會將注意力擺係唔升既股票
不過睇美股多
港股有賺就走

買美團/小米好過，買鐵塔哂鬼氣
抽新股好過，eg螞蟻金服，陸金所，滴滴今年香港上市，大把機升
暫時蝕左 400蚊，港股

垃圾股

我都覺得

3000人陣

我早前788 d 錢轉晒入內銀.
4.05@1398
4.65 已走晒

有冇咁多人撈

多老散

仲買銀行股
通常睇淡

1.29 試你 10000 股

排緊 唔落1.29

上次又係落唔到 1.29 就彈返上 ，諗住攞佢炒 range

股價廢啲之外 佢係咪真係咁渣先

之前都補咗少少3988
收左兩年息 依家都正數緊

我下一關就係1.16
佢要跌咪由得佢囉

跌到太殘
4蚊邊的內銀好吸引

3988最廢，識買一定1398 939
3968 但個本貴d

真係好撚垃圾

貴胄唔代表衰嘅
平都唔代表好
好似睇鐵塔咁樣 你覺得間公司做得好咪得lo

嗰排仲以為炒緊破產

你講得冇錯 的確係咁嘅
當中以939做得最唔錯添
住屋貸款佢做得最多喎

但係我買3988都有理由嘅
長期估值比人低-》股息高（廢老理由）
同埋海外資產比其他四大行多啲（所以佢都跌得深啲）
仲有睇好佢子業務嘅發展

沈振盈稱，市場預期五中全會後，內地將加快5G發展，5G股及電訊股可繼續持有。

上次兩會又係咁講

本多終贏

唔會係788

1.27

屌你

真係好垃圾

入埋十大成交

我屌又跌 垃圾

ipo 1.26

好想入

屌

1.29 入左10000

沈大師愛股

1.26 好硬淨

佢推果啲5G股，隻隻都跌到仆哂街仲信？

好想put佢對沖吓

1.29

上返1.3 唔怕

岩
股價低殘又俾人吹到想天
呢啲真係別人貪婪我恐懼

我從1.4就開始思考緊呢個問題
所以我買

唔係跌嘅咩 排1.29又唔跌
垃圾廢物

果d財經節目 日日都有人問788，起碼要等多1年先再睇788

散户走 邊個吸

你睇連登就知 除咗ATMX 有邊隻個股可以推到第四個post

散戶跌會走咩，你問下自己咪知，個個好似你咁

係咪真 個個都似我咁 就一早買中其他啦

大屍愛股驚閪咩

之前1.48入，上到1.54無放，以為有得升。
點知跌到仆晒街，早兩日上翻1.40又無走，覺得好撚蠢阿
壓住晒啲錢係到。

你個目的都唔係同佢死過
咁點解你唔走啊

郭sir愛股

因為我以為對佢仲有希望

死心了吧

中國托塔

跌足10幾日，彈返上1.4阻力又跌過 準備見1.2

利申: 前苦主

1.3 好硬

年幾前兩蚊本

今朝斬左

又執雞入咗call

好矛囉成日執雞

最尾收市先排到1.29

All in put冇窮人反正都係得一個方向

吃了，不過三日夜
再轉d 錢去ibonds 螞蟻

呢啲價位 call係唔錯嘅選擇黎嘅

當然 我選得一定有保證

佢話所以話我呢啲價位再跌 我都冇乜嘢好驚啦
買股票買得舒服咪得囉

冇貨係手梗係舒服

我 1.34買，1.38放

今年港股全年合計蝕左 400蚊
中左老千股

聰明

今年 net balance 蝕 400蚊港元
All in美團有無機回本兼賺錢

唔知你認真定講笑
你咪試吓囉（記得自己決定啊）

識玩梗係玩手IBOND,
岩岩好400蚊

YEAH

今日達標

中

可摸耳幫我推落去1.16

垃圾股 唔識升 快走止蝕啦

Sofi抽 ibond唔使錢
平日抽新股$ 88,不成功不收費

X2, 但我孖左3手 , 希望有3

其實我心理質素太差
有隻港股一日比莊家拉低股價兩成，我好驚係升番少少放左
點知一星期後升左三成
我唔玩仙股了，唔識玩輸左兩千，好大教訓
仙股唔係比新手玩

係咪恒大汽車

我覺得係咪新手都好
仙股可免則免啦

I can’t hear u

係，好大教訓
賣左 sofi, 牛牛開戶送既股先勉強填番條數

求意見
得 20萬現金，不考慮孖展，
All in 抽 I bond係咪比螞蟻好
Then我 all in ibond

買左美股 disney
所以現金不足

屋企人有阿里巴巴，可能抽唔到就螞蟻算 數
抽 I bond機會大 d

no need all in ibond , 抽2-3手 , 其他的錢all 去 margin ants

你問我我會同你講唔好跟風
做自己有信心嘅嘢
好似我買鐵塔咁

一陣大師係錢錢錢 係咪繼續吹奏 鐵塔同5g
好心佢啦 收下把臭口 又要駁人屌佢吹奏5g

I bond買幾多手穩中？
出面建議三手

1

用左就黎上市既陸金所抽 5手 I bond，一手送 200蚊超市加200蚊到期收益券，應該總算平到條數
港股仙股損失慘重，美股tsla 買左五手我有賺都補唔返

條友靠害

咁冇人叫你信佢嘅

其實我本身打算長揸 ibond賺息
但好似即刻賣出去好 d, 你意思一手賣出去賺 400?

好運就2

已經太遲啦

擔心連兩手都抽唔到
太多人申ibond

賣走la,唔會升

點解可以咁廢
利申 $1.5 想入
好彩

點知

走唔走呀，宜家都係蝕千幾，買左呢隻野，先知升1毫係咁難

其實我真係答你唔到 我唔係財演
你自己鍾意啦 上面都同你講咗佢嘅好壞處係咩

都唔該晒你回覆，再擺下先，博有一日再炒返起

都唔知會唔會有咁嘅一日
但係我想出去賺錢嘅能力

相信佢

玩鹿蟻囉 . 我都大孖左

好多人都係
不過我自己好似冇乜興趣跟風
反而我抽咗隻萬國數據

呢隻反而無
仲有隻b 仔股

又穿IPO

Ipo價啦Diu

屌 真係要擺到個孫出世

太穩得錢
向下炒私有化

準備殺埋1. 2啲牛

D 錢轉晒去螞蟻喇

跌到 1.15我入貨一手

想溝

跟

抽螞蟻好過啦

ipo 幾錢？

隻野比大C 日日加持, 短線上望0.9.

8月1.41個陣仲溝咗啲
幾時開車呀

1.4 1.29我都有 點知啊

笑撚到仆街
買9988 3690都賺左2轉
重買呢隻垃圾你地真係有錢

1.26

大把啦 收租股 電訊股都一沉不起

1.21

今日開車了

再溝喇

比市場違棄ge股票
成班傻瓜仲hold 788
唔好比我講中啊，788成交量遲d成交額會縮一半

每次見到呢個post就諗起一年前嘅自己
等到春袋巢皮都未回家鄉

1.16再見

琴日1.29走唔到

呢隻野開始有啲恐慌嘅感覺啦

最後一跌，聽日開始升空

我仲想佢繼續跌wo
跌到$1比我睇下

技術位似反彈
但破晒底位又hit 自己個止蝕，各位努力Strong hold

為國捐驅，国家多謝咁多位股東無私不求回報建設屎塔

1.21買左一手，頭先

係得我呢啲on9仔先會買

上星期我都以為係
睇埋依幾日就覺得1蚊不是夢

1.21唔會蝕嘅，頂多 1.24賣

上星期好彩買左美團
Btw

郭思治都有買

條線就話會去到一蚊囉

其實一蚊嘅鐵塔都幾癲

點解？
之前係1.42，set1.40入唔到，一野飆到1.50，之後無買到，好彩

鐵塔呢間重資產公司
折舊直接影響左佢嘅盈利

1.2應該守唔住㗎啦

咁其實係咪會計制度問題，對佢不利，實際無咁差？

正如油價下跌，令油股的存貨估值下跌，令佢盈利下跌，但除左呢樣其他都正面，業績一樣都算係差

佢改咗會計制度㗎啦
佢將本身10年嘅攤銷變咗20年

但係點講呢 呢筆錢就算點計佢都仲喺度㗎嘛
咁你要釋放呢一部份嘅利潤 咁你就要等到佢折舊完成
咁同埋佢遲啲仲話要起更加多嘅鐵塔呢
計埋借錢嗰啲 呢個過程要幾耐呢

我就真係未必答到你

同埋我真係唔覺得佢差個喎

明智

今年疫情
起鐵塔進度慢，所以股價低
睇好一年後升到 1.4
但現時我只敢買一手

係，美團成日鳩升

我自己又覺得塔類業務升得少
主要原因唔係起塔速度問題
係過渡期嘅問題

返家鄉無望

黎緊應該仲有，你睇下屎水一日買幾多

所以咪話會計制度問題，用左現金做最終結算，所以所有資產都要用市值現金計，得出蝕/賺。

不過咁又無可厚非，畢竟現金流動性最高。

我覺得係5g需求未出，目前4g夠用，但係5g技術又已經成熟，所以要放慢黎搞。

咁對5g股都唔係好事，因為盈利會攤薄左，本來兩年起一千萬座塔，變左十年，咁每年就增長得少少

呢啲問題真係冇得搞
要比時間佢慢慢做好佢

不過呢個係重資產股嘅特性嚟㗎喎

咁鐵塔咪慢慢做囉
我又唔係盼望佢幾年做好晒所有嘢
有啲嘢我覺得睇持續性好啲

已經無左10萬
仲要蝕幾耐

仲唔止蝕

師兄快D止蝕
你止左就升

咁有信心?

最多咪蝕曬
咁鐘意跌我就同佢玩
宜家止蝕先戇鳩

唔啦我預左hold多十年

識玩

記住抽 ibond

咪止蝕呀，一止就升

呢隻垃圾黎 已經斬左
買其他好過

我係傻散

其實大家蝕左幾錢
我之前蝕左一千五百已經好傷心

鐵塔一手上星期就1.21買，1.23放
因為開左個 新股票平台，交易一隻港股就送一股騰訊，係唔知碎股賣唔賣得出，試下 only

鐵塔我覺得跌到 1.15左右可以買入少少了
個價就被低估
11月 3港股肯定大跌

我再一次講，買鐵塔輸錢係唔抵可憐

10幾萬
蝕到去呢個位就唔會有感覺
覺得只係堆數字

呢啲低唔低估就唔講啦
反正都冇乜人覺得

1.36均價

我都覺得係 自己鍾意隊個頭落去

買個系㙮，係想有咩前景？

唔講前景 咁佢係咪扎扎實實咁賺到錢先

師兄呢個有諗頭我都諗過
屌遲啲係啲塔上面加啲監控鏡頭

我都係咁諗 到時成為最大型database公司
就係無限ff咪搞到我1.56 30手 輸緊$20000

但呢個過程仲要好耐，應該要等到30 40年後
目前睇，中國係想搞能源改革，同金融改革評分系統，幫助小企業借錢

總有一日會發生，但仲要好耐好耐時間
呢幾日應該汽車改革先，電池環保
Tesla穿400唔係唔買呀嘛

呢幾年

唔講前景？
咁hsbc都賺到錢呀咁

個塔係咪可以比電動車充電

我講緊佢有穩定增長

確定性大 唔好攞大貓做比較啦

好似得

睇吓你比幾多時間佢囉
我自己覺得兩蚊應該有嘅

同埋终国好似會擺唔同野喺上邊
之前睇到單新聞好似放地震探測儀
不過唔知收唔收錢

都唔係太高，仲有機回
但我考慮入蔚來，買依 d股易賺同快升好多，美股易炒過港股

見高拜, 見低踩是常識吧?

其實呢 我呢個位買 我都冇乜嘢擔心
我呢手貨預咗擺3-5年

踩得越多越好添 跌啊啊啊啊

買Tsla 如果少跳船la，或長揸等升上去
買 nio, nio主打中國市場政府政策加持，tsla歐洲封城股價大跌

其實點解會買佢

下星期如果跌買美團
螞蟻金服大家買唔買長揸？好過鐵塔la

呢隻垃圾0.9都唔會買
龜速增長
炒返熱門股好過啦

點樣龜速先

打錯增長
升都係龜速升
加上面大把蟹貨
大把電腦盤一到價就沽
禁返個價落黎
重玩碌柒呢咩隻閪股

冇緊要啦 我冇緊要

我會諗係咪真係咁差囉
如果大家都有十幾percent增長嘅話（業績）

明天鐵塔會唔會跌到 1.1x
叫 frd止蝕

再睇下點啦

1.21 又入左CALL

我覺得會去一蚊喎

見底了，1.3 係第一個頂

瑞銀目標價2.26
iphone 12只係5g既開始
根本只會愈黎愈普及
上3蚊不是夢

螞蟻就算抽唔到
開市入少少都應該賺到幾個%

吹大左吹大左

咁熱 唔出奇啊
但係阿爺好似想撳住佢

係咪真㗎

底背馳

大師又贏

執雞成功

大屍無再吹奏5g

今朝1.23入左啲

今早仲屌隻call 唔識昇 dklm

唔怪得+8%

快d吹多d

大成交大陽燭

殊

其實你都幾準個喎
我諗住1.16再買結果都係唔得

你有冇我對佢咁大嘅信仰先

鐵塔凌雲

aiiii

玩咗四轉

今日有資金到狗衝

call王 汁左幾多

2.26太誇張了

美帝選舉出台，呢幾日會唔會大跌

今日只call 2x%

中國鐵塔(00788)午后發力升逾7% 瑞銀料電信業務收入將長期支持其穩定增長 來源：鳳凰網港股

鳳凰網港股|中國鐵塔(00788)午后發力，最新報1.31元，漲7.38%，成交額5.82億元。

瑞銀發研報稱，預期內地5G發展下，電信業務收入將長期支持中國鐵塔穩定增長，維持對「買入」評級，維持目標價2.26元。

該行指，中國鐵塔管理層在電話會議中透露，隨着電信公司將其5G覆蓋範圍擴展到更偏遠的地區，將需要建設更多新基站，對公司電信業務租金增長有正面影響，料未來收入會以可持續穩定速度增長。

因為發現底背馳

但係而家當務之急要解決嘅係
5G機站嘅耗電問題
如果解決唔到鐵塔都係等食💩

支出大?

唔係咁講 因為其實電費呢係鐵塔公司幫三大運營商比住先姐
——
之前睇到樣嘢 成個5G系統要運作嘅話 如果按照現時嘅電費 大概要2000幾億一年 大概係而家嘅九倍
而三大運營商每年嘅淨利潤 得個千幾億
—-
咁你覺得如果三大運營商要解決呢個問題
佢會搵邊個開刀

買定電股了

我之前都有諗過你講嘅嘢
但係而家阿爺好似有指令喎

836 , 不過已經比人踢走

神華嗰啲囉 不過都有啲yap

神華係煤股 唔係電股

我又覺得都有啲關係嘅
始終上面嘅發電組合都係以煤為最重
一時三刻 應該改變唔到

之前兩個幾嗰陣時 我都有買信義
So far都OK嘅

大陸執咁多廠，計岩數先係喎

先好喎*

咁佢啲用電量又真係唔夠嘅

發電量

甚至我覺得係有啲抆水

跌塌又回返一半

係咁㗎啦

企穩ipo 價
上望 1.35

1.3 忍唔住走左，以後唔玩細價股

點樣細價法千幾億市值wo

一步一步啦 呢隻嘢難升 蟹區多到爆

十四五 有冇講5g d咩

穩步發展嗰d？
我覺得呢隻野最大嘅問題都係 「電費」

YES 冇追過十四五 5G 有咩發展

2022 呢隻嘢利潤應該去到過百億

電費嗰啲囉

有鬼用, 派息咁少
垃圾管理層

有數得計嘅 at least派50% 2釐幾啦

太廢
除非佢派特別息 否則隻野都係浮浮沈沈

都唔洗咁講 如果佢遲啲證明到
佢有牙力 可以控制到個租金
都唔錯㗎喎

我估2025可以賺到200億以上
不過太遠啦 都係得個估字

有命先講
2025 支國制造

你都知啦

有140萬座鐵塔會係22-25年完成折舊

千幾億，股價得個幾？點解？真心唔知道

總股數呢

我記錯 係583億

唔該晒

但係真係驚左d 個幾同3，4蚊既股，之前輸得咁

其實個股價唔係問題
如果你嘅推論 內銀都係細市值架

係嗰間公司有問題啫

可以咁講，都係我無眼光啫，買錯股，同買呢隻都一樣，唔理會唔會sh, 都輸晒d時間值

係呀，同樣內銀呢半年都跌好多

預期佢做得差咪跌囉
我覺得合理嘅

我唔係話你有問題啊
———
我成日都覺得時間值呢一個字好諷刺
係咪真係咁肯定係同樣時間入邊 一樣搵到咁多
而且個確定性係咪真係咁大
呢個係我嘅疑惑

咁假如我唔到5-10年後 真係升到一倍
咁我有冇輸時間值呢

唔好咁
1隻股 如 有潛質
1年得 2 3次大上幾十％到倍上
但你要識先得。。。
睇得出嘅。。。
點睇我好耐之前教過人了
當時係大半正確
但有少瑕疵

佛教都有分大乘小乘
原來股票難在小x

當你每1棍都解釋到你方法就係真方法

咪係囉
所以我覺得時間值呢個觀念害到好多人

先唔好講贏幾多
係贏唔贏嘅問題

咁會好似中6合彩
有得睇幾時爆上
爆幾多，邊隻就冇得睇

當你覺得買中175 285 9988 700好勁

點知 創科669
1隻唔係太出名嘅成份股
由4月爆上冇斷裂signal....
其他都有斷層
佢冇

即4月到而家安全贏2倍幾。。。

你講嗰樣嘢係有嘅 啲注碼點樣分布

不過我個人覺得 確定性更緊要

有2款
1，運氣
2，圖案

1冇得講
2就有啲係冇希望嘅
好似籃球咁
大大力扔落地佢大大力彈上
有啲佢好細力彈佢就永遠細力

創科係1 788係2。。。
788要等3 5個月先上返1.5
破上佢就有希望

上返佢個半應該可以嘅
$2就 太多蟹

時候未到

到價

開車

我又食晒D CALL 了 你地贏多D

我幾年後返嚟再搵你

做人唔好太貪心

我唔貪心㗎 $2

咪話係收息lo

早排谷底入左貨 我都等緊1.4

你又知道係谷底

我就兩毫兩毫咁食
你就兩蚊兩蚊咁食

密食當三番

做大生意呀嘛

我唔想又有谷底啊

其實真係唔知㗎
你點知班大戶 又會唔會指鹿為馬

仲衰過5號仔

唔同意呀

至少今年有一仙息 呢樣好過五仔

gogogo

兩仙

原來佢升緊㗎 我都係啱啱先知道

估下今次班莊家想造到咩位走

屎塔今日做乜9

因為你唔相信

仲有30000股係到，到價就走，唔想再哂時間
雖然唔係多錢

sup bro

睇幾多啊

我自己呢手貨起碼睇到2022年先

同船

大家長線都係睇好？

建議睇返我上面講咗啲咩
有好亦有壞

2022年睇幾多$

私有化

78.8

利伸：1.26終於入手成立股東

恭喜晒恭喜晒 一齊坐沉船

1.36 又返起點

1.22 入左32000股終於升la

求其拉

ching有啲嘢

睇幾多

大把野蟹緊 而家係得2-3隻近期買先有賺

你哋鍾意幾多就幾多啦
唔好問我

所以根本唔洗驚
遲早上2蚊

蟹蟹蟹

上兩蚊ok?

唔知道

做得唔錯 有緣就會上

上一蚊OK？

上$2會走3分1
均價1.57

忽然間諗到咁美好嘅
其實都係升翻兩棍

跟住星期一又好似琴日咁食返半棍

佢點樣都與我無關
反正我都諗住擺喺度

不知者不罪 算數啦

玩咩尻股票呀細蚊仔

唔好暴力佢啦 我自己都打錯個市值

可能佢都係玩緊估票呢

CHING勁野

係呀，好彩都識止蝕同換隻會升既股

smart 鐵塔呢啲害死人

唔好意思，真心唔知先問，玩股年資尚淺，無諗過市值咁高，但股價原來可以咁底，今次俾樓主教識左

近排好似有隻教育股 千幾蚊一股

無留意，宜家仲係睇緊d大路股咋

1.6我再叫醒大家 冇咩事繼續瞓

我都覺得我要去瞓下覺
升到到而家都係去返比較合理

樓豬，788就買得

等佢回一嘢之後 唔會沉淪
現1係買1半1係等

我等

咁樣嘅話，佢都上
即12月 1 月先大回調

我買左好耐唔洗擔心我 差唔多正數

即係話，個市已經爆上（同之前7 8月咁 大約27300封頂）
我嘅700 9988 1810 等已上好鬼多
由底位買的
有幾隻賤 1嘢大上十幾％買唔到（489 285 1211 175 2013等。。。）

等我買788 同散水話你知

差唔多架啦

可能大家理念都差不多

唔係。。。有特定方法
1，爆上要確定，回就買，好似最近嘅1810 21元買
剛6060 就一買爆上，位置不合買1半

2，175 285 489 2013 27呢啲賤股冇辦法的
1棍大上唔追

3， 受傷嘅，788 ，有線阻，非大上股，0原等都唔買

4，冇希望的 1898 1398 5 等，已非常平有爆上能力，但要大市同步爆上
買少少

iphone12係火箭燃料
5g只係開始
好快上2蚊
要入宜家好入

呢一水會繼續升唔會再跌
一黎侵侵連任失敗 對大陸華為5g係利好消息
二黎iphone12推緊5g普及化

其實呢 呢隻野係有好有壞嘅

總之唔好信有錯嘅嘅
一錯即棄
好似班人用阻力線買

之前1 2星期跌到冇阻力線
專家就話跌到20000點
有啲聰明仔就話去到萬九萬七

今早睇淡友好多人話去到阻力喇
依家佢哋畀人夾千五點 杜指
港股六百幾點
仲要係冇斷氣之下
即係一口氣夾咗二三千點

啱啱又睇到連登著名名人查查 突然失蹤好多日原來去跳樓
雖然唔關買股票嘅事
但佢講嘅傷勢非常之恐怖。。。
各位小心啦

唔識炒就遠離槓桿，呢個世界好多揾錢方法

我自己又唔係咁睇㗎喎
我買嗰陣時只係認為佢太平
佢唔應該係呢個價錢

再講一次，依隻垃圾股未入得住

啲人自己判斷啦 呢度啲人應該有腦嘅

買蔚來，有未來
大家考慮轉 la
我鐵塔景淨有一股

屎塔1.2升返1.39

算係咁

隻嘢明明淨係識起塔
俾人吹5G吹得多真係以為自己新經濟呀?

YES, 1.4 , 放晒CALL了

蝕小小走人算

又穿頭破腳

玩呢隻野唔好睇咁多股價啦
越睇越傷心

頭先見暗盤1.4x賣左，笑死莊家拉高出貨
1.34買返

每日幾億成交 就知道唔係我哋玩㗎啦

我1.4x賣，賺左$ 100

求其啦
我再強調我對呢隻野係冇乜期望
緣份到就會升上去㗎啦

買蔚來，有未來
大家考慮下

有未來同值唔值得買係兩件事嚟㗎喎

冇貨一D 都唔會唔傷心

比股價影響到心情嘅都...

美國電塔盤後爆升 鐵塔係時候跟下喎

佢去番1.26先再諗

你唔係覺得佢哋兩樣嘢有關係啊

比啲希望你姐

我對佢冇乜嘢希望
佢繼續咁樣做落去就冇問題㗎啦

值，日日升
賺左幾萬了
勸大家買下，未來升到一百蚊就發達

所有舊經濟彈嘅時候佢就跌跌跌 佢老母逃生門都唔開
763都開咗兩日逃生門

有無溝

無限支持你

唔好對佢有期望呀嘛

仲有小鵬，今星期買入機會
支國政府大力扶持電動車

屎塔已經當咗自己起塔係新經濟

笑撚咗

冇貨點會影響 ? 跌到1蚊就最好

我都想睇佢跌落去
我有貨都係咁變態

睇死佢聽日又要扮自己係新經濟股自插7%

788做緊頭肩底，等下個星期爆升幾棍

對 我等日上我買 放長中線

個市已經變質
已經唔係2020 2月之前咁
所以唔可以用舊方法
我今日都全放9988 700 1810
全部2 3 日前放1半 今日全放

嬴錢事少
冇中呢2 3 日大跌而上ifc 先係重點

我係睇2022！

下年有得收息

最多咪貼近2厘

當佢今年純利62億 50%派息比率
下年咪派$0.0193左右 圍翻現價先1.43厘
比到你1.21買 先差唔多1.6厘
你哋夠唔夠㗎

多少少息收吓好過齋坐啫

可能遲下10厘呢

D 錢我玩IBOND 唔好?!

Ibond 2厘保證

等呢隻派息嘅 慢慢坐下啦

想炒短期可以唔洗入黎

多過屎塔1.6%?

斷估冇痛苦
我話2025 可以派到5厘

重資產除咗第一水之外
仲有啲咩概念可以炒

5年後 6G都來了

想問下巴打憑咩對隻野咁有信心

5G貴撚到咁 6G

不如咁樣問 點解冇
本來就係一個數字遊戲

係咪要止了

跌太少

美銀美林發表報告表示，鐵塔()管理層透露，預期明年塔類業務收入增長會回升、公司正等待電訊營運商推出5G計劃才可最終確定其資本開支、能源業務(例如換電)快速增長，以及公司會持續提高派息比(18年度55%；19年度60%)。

該行認為，基於鐵塔將持續佔據主導市場的地位一段長時間；較低的租戶轉換率提供了穩定的收入來源；與同行相比，其租賃率仍然較低，具有上升潛力及改善經營槓桿；改善自由現金流；派息比率的潛在上升空間；以及5G的推出可能會帶來更多的塔樓需求等因素，因此維持鐵塔「買入」評級，目標價為2.2元。

奔喪未？

呢隻野真係好好笑

仲話5G強大

唔好睇咁多打飛機文啦

(5+n)G 更強大

到IPO價未?

美國佬日日制裁

關跌塌事咩

制裁三大電訊商㗎嘛
其實我都唔知關咩事㗎

資金話關咪關lo

3大電訊商市值低左 788係佢地組成 自然市值都會低左 掛....

點買d對沖正股？ 我每次知道佢升一陣就會暴跌但唔識沽佢來對沖。

itgugugu...沽

屎塔又落沈大c面

以下為笑話一則：中国铁塔

真心我買佢反而未輸過

睇人嘅啫
我都冇乜嘢問題

師兄幾錢入

Trade過佢十幾轉
1.2x~1.7x都入過
次次都汁到十格8格
真心我有半句9up我死全家

X2

尾市比人大掃70m 入大藍的先兆？

外國有班基金（新加坡）
$1.3呢啲位密密入

你覺得呢隻有冇機會入藍

點睇收市果兩棍

冇, 垃圾股

1.蚊就大手買

間嘢的股東就係自己啲客，成檔嘢都壟斷哂個市場，今年多生意即係下年少番。
令外就係個價爛到不得了，根本唔可能有錢賺

跌返1.2就入返

你唔好成日咁樣諗先啦
點解唔可以係市場定價呢
如果三大電訊商係大股東
咁其實鐵塔賺錢 佢哋都賺緊錢㗎
鐵塔可以用現金分紅 又或者內在價值 等等嘅方式入返去三大電訊商度

呢隻野成日都係咁㗎啦 有大ma儲貨

收市扯狠返1.35。好嘢！

咩ma？

Master 大戶

有啲咁嘅事 唔係1.3咩

真正需要擔心嘅係 三大電訊商運營能力
究竟佢哋可唔可以承受更快嘅增長 起更多嘅塔
而唔係擔心鐵塔嘅定格能力

定價

所有嘢都係數字遊戲

我喺其他睇唔到喎

其實真係無定價能力，市場上5G後data大跌價
你睇香港，之後4G賣$20-30/GB, 但5G plan 得番十分一價
個客死唔開5G亂Sir data的話，真係100GB用成年都得

所以講緊嘅咪就係三大運營商嘅能力囉

日日討論完咪又係繼續坐艇

好似又出業績

業績好關你咩事

屌，到時又跌過

又出啲乜嘢啊

其實唔係太關嘅
除淨之後歸零

快同用得多又真係冇乜關係
一般睇片打機4g同5g差別冇好多人想像中咁大
現階段個人應用 局限係手機設備

5g重點都係商用多
講到尾5g快4g幾多 最後都係行返同一條光纖

得㗎啦 我繼續玩手機

儲儲下差唔多成50萬貨

Trump宣布輸嗰日就係大升之日

wow ching有諗法

【炒股又不是結婚何必了解這麼多？】

有一次一位戰友在閒談中知道我作了友邦的股票期權交易，然後他就滔滔不絕的訴說友邦保險的架構、股本、每年盈利、歷史高低準確價格、派息情況及分析員的看法等等……等等。

我沒有耐心聽他說完全部就急著打斷並告訴他，這些我全都不知道，他用非常驚訝的眼神看著我說：那你怎麼做這隻股票的方向交易？

我說我只要知道圖表走勢及盈虧勝算、股份過往的習慣及避開業績期，就決定交易了，其餘的研究都是多餘的。

他對我的交易態度很驚訝，我補充說：又不是結婚何必了解這麼多呢？

我可能幾天後就平倉分手了！
......

from

所以呢

每年有增長，有國策，獨市生意已經無得輸

如果用市值減債，除210萬個基站，每個30000-40000左右

所以 裝睡的人叫不醒，走先 1蚊再返黎探你地

均價？

1.4

目標價幾多

呢個價OK啦
不過呢間公司未到回本期lo
起碼2022先見到署光

1.24

求其啦 理得佢一蚊

btw 941好似講緊回A

1.25

+0.01

今日終於大爆升

等陣嚟一個大制裁

點解日日有大手買都可以咁嘅屎塔價

唔使留意咁多呢啲啦
是金子總會發光 是廢物始終也是廢物

Ching覺得佢潛力可以上到咩價

唔知佢最盡可以去到幾多喎
不過一定唔係而家呢個價錢先囉

因為我買返嚟係收息

大把股高息過佢喎

唔係睇而家㗎嘛

想賺息蝕價大把股做到喇

你放長三至五年睇可能又唔係咁呢
又或者可能到最後我錯

正如當年領展都係得$9 持有到而家已經有廿幾厘息啦

大戶收夠貨未
都跌咗半年有多
仲唔炒上去
求返家鄉咋

呢幾排都俾人禁住切

究竟有幾多貨未收完 日日幾億成交

可能係左手交右手呢

已經收曬貨等升

我睇到有基金係1.3加倉lo

入咁多貨個價都跌 沽貨量好大

人哋落order唔俾買呀嘛

我公司啲啊姐嬸嬸都買呢隻野

睇吓幾多錢買囉

有眼光
準備開車下年

好似遲啲 有隻類似鐵塔嘅嘢上市
管道公司？？？

等登登上台升返

關咩事

唔關事
但係呢隻野同鐵塔性質差唔多

光纖? MAYBE 6869 影子?

三桶油嗰啲管道啊
分拆左啲管道出嚟比一間公司

油氣天然氣管道公司

真1. 4壓。。。28日前的留言

我呢啲價位又唔係太擔心

應該都多關事

個商業模式同鐵塔有咩分別啫

拆晒啲重資產出嚟 再開過一間公司

分拆?

即係呢中石化中海油嗰啲本身有鋪管道㗎嘛
咁三桶油就將呢啲管道賣晒比一間公司

就好似三大電訊商賣鐵塔咁樣
「更有效使用資源」

youtube好多講股channel
屌到鐵塔一棟都冇

入去一齊屌下塔 就有流量 你做唔做

大時代：總之記住，股票之道在於人棄我取。人哋買跌你就一定要買升，咁就可以同其他人背道而馳，先可以大發。你幾時見過成村人，股票會發？另外一個來來去去咪幾個人。咁證明大多數人嘅意見，未必係啱嘅。

利申：9up

1.24 喺升方面穩如泰山

見一蚊

我宣布，年底破1蚊

直接縮短我回本期

依隻野之前係點上到2蚊大家講到基本面咁差，2蚊果時就大好前境獨市，1蚊果時變左冇定價能力，死路一條

大家炒上去咪咁囉
你唔係唔知估票嘅玩法啊

咁你自己點睇先

市場大部分都係輸家

其實都係各花入各眼嘅啫
可能你話下次鐵塔講價嘅時候 俾佢加到價
成個市場對佢嘅睇法係咪就會唔同咗呢
「價值重估」？？？

所以話 主流意見就唔一定係啱嘅
要用自己分析下人哋講嘅嘢

尤其是係啲濕鳩大戶

有慧根

我都想見下 最好跌到退市

樓主又贏，啲錢俾你賺曬

唔好咁講啦 我會怕羞㗎

每年增長10%
唔使10年都差唔多變free貨

1蚊好盡了
之後

我唔係想話啲乜嘢
就算佢真係冇定價權 咁係咪代表佢一毫子都冇得落袋呢 完全唔使對股東負責任？

真話唔好講

2025啲鐵塔完成折舊之後
應該可以攞呢啲資產再槓桿借平錢

見依家個價幾抵買，返黎個group 望下

懷疑會落$1

趨勢都係跌，尤其見到下晝開始見到好多大手沽貨

講真左手交右手 今日 沽完 下星期一又買番 每日陰d陰d咁掉一兩仙

唔識睇 put 788近乎必贏

我都想見下
就算我揸住1.4貨 我都覺得冇乜緊要

然之後下個禮拜就買翻

交黎交去都唔知做乜

悶你3 4年

依家講到佢衰一衰
係因為話佢冇定價權 盤生意唔市場化啊嘛
咁如果佢下次講價嘅時候 發現上面講嘅嘢係錯
咁呢間公司會點㗎

幾時執

我估就快㗎啦
今年2厘息都冇 跑輸ibond

大成交陰燭 玩撚完

1.4 all in左

咁刺激

樂見樂見 可以買了

1.22

你哋真係好擔心咩

宜家只能期望做雙底，然後升上，不然就...

向下跌又會點呀

ching你比我地叫吓春啦
大家上黎都係圍吓爐 同溫層互相安慰

跌極都唔驚,唔知點解

咁好啦 同你一齊叫啦 廢塔退市

睇嘅嘢唔好用股價做結算咪唔驚囉

咪囉,明明隻野由頭到尾都係咁,仲賺多左下錢添,0壞消息,我當佢2蚊炒貴左,1.2唔會炒貴掛

究竟1.6-2.0呢個range有幾多蟹貨
班仆街大戶呢啲位應該密密掃貨
跟手炒多轉上去 再造多次散戶萬人坑

啲人話佢唔係真正5G概念受惠股
700 9988呢啲先係5G受惠股

上面成堆蟹，仲有成堆衍生未殺，大芋見到都反胃，咪撚晒旨意有得升，同我慢慢陰乾落去永不翻身

層層蟹，2蚊有高追撚，1.6-1.7有沈大師推, 又蟹多浸盲毛

屎塔0.9 會買1手玩玩

唔是講玩笑 1.4都覺得遠
1.6 7唔敢想像

係 畀返啲錢我

我好簡單嘅啫
如果鐵塔折舊完咗會點

10年後 你睇返 而家做嘅決定係冇錯

Allin 屎塔大心臟

點解隻股日日10億8億成交，但陰住咁跌
已經連續好多日。
d人係度炒d咩

左手交右手囉
唔通私有化咩

有咩用？

點解要咁做先

撳住個價 ？
唔好俾人沽得咁快

係高位左手交右手造成交，好平常

但係低位左手交右手，我真係想知咩料

唔通佢想變仙股？

同成交冇咩關係，941日日十幾億咪又係咁廢

但係呢隻野流通量係咪真係咁多

好少錢咋Wo

信大師唔驚~~

呢只根本係超級大笨象，唔放番幾年，都唔使念會大升。

不停option 收錢

咁都要客觀啲咁分析嘅
我淨係信數字嘅啫

1.4 買左pull 輪 夠數對沖 bye

下下幾億股咁拋出去，邊夠佢玩

唔係咁點磨到班5G撚肯止蝕咩

冇錯, 搵笨七, 係咪友仔成9吹, 各大討論區小丑唱好

1.6 有蟹貨,
係1.4 磨, 磨晒1.6 , 跟住又有一班1.4蟹貨,
之後係1.2X 磨, 地獄不斷循環

每次開逃生門, 又吸一班傻仔以為見底

大戶殺埋$1 果班你地先識止蝕

Hello, are u calling me?

股價走勢差 唔代表公司有問題㗎喎

大師繼續吹 可以擺多兩個月

擺多二十年

pull 到0.5 fat fat

好撚想買

息又少 食屎啦

唔好咁短視啦

又強行打穿

講真 假到咁 想笑

雙底，點都要打得深過上一個底

今日又搞乜嘢完全冇睇過

冇乜特別，例行織布

據我睇左咁耐, 郭SIR都唔再叫人買,

得返沈大師仲叫人揸住先,

大家幫幫收, 日日都問下佢

到有一日連佢都叫人放, 咁應該可以ALL IN 788

唔好睇咁多呢啲啦

冇可能，大師係唔會認錯

聽過人講佢哋會吹788
佢哋點做都係佢哋嘅事啦

手足
尋底師

雙底準備爆升，入返十皮貨仔

唔好咁講
我係分開買姐 佢跌咪繼續買囉
對付呢啲閪嘢 最緊要係耐性 同埋留本錢

RSI MACD 背馳

都唔一定, 唔大貪, 跟藺SIR買,
應該嬴多輸少....不過要成日聽佢點讚大陸

我聽都係得閒聽下佢地講新聞多,
D 技術分析都係多餘,
聽得多我都識嗡,

「咪10天廿天50天+上個底+ 唔穿咪揸下+分兩注」

利申: 788 輸過0.2 即打靶比佢

家陣都係睇范巧茹請果班嘉賓多, 紅猴果班多野聽D,
不過都有差嘅, 即開口就技術分析果堆
果幾位通常聽幾分鐘就熄

不過係真係過咗龍嘅
俾人制裁呀嘛

其實可能冇問題嘅
因為我自己做投資嘅習慣係唔信任何人
同埋見到問題就探討下係咪真係咁嚴重

我覺得除非你全職炒OR做金融,
如果唔係邊睇得晒咁多新聞,

聽呢D網台, 我覺都算係幫你篩選左部份新聞嘅

中移動都開始吸引

攞時間出嚟慢慢搵吓囉
唔係話一定要好熟 但起碼你要知道人哋係做乜嘢
點解咁樣做 呢個商業模型係點樣...

呢兩隻野都差唔多

鬼國移動......

無紀律唔止蝕注定收皮
繼續一瀉千里

呢啲係額外技巧啦

鬼國咪又係咁多人用手機
睇你支唔支持佢嘅咋嘛

依加個價咁，真係想買翻手

十年後tsla都幾千了

正到爆啦 PE就快破30

買左788 long call

磨你幾日一野穿底jep你張call

唔出奇唔出奇 我話見$1

唔會既

真心唔出奇㗎 估市就係咁

$1.35大户？

咩1.35

雞仔注支持下

wow 撚日之星大駕光臨

係咪覺得呢隻野唔應該喺呢度呢

同你同一個位入

撚到隻狗唔敢覆月供po

等收錢

今日大部分人應該都1.23入，1.22大盤排隊排到塞車

美國資本減持

ohhhh 其實唔係話唔俾投資咩

減持有承接就無事啦 今日個價都唔洗跌 應該離底部不遠啦

應該沽左第三日，佢沽到星期四就完

之前買落都要放

我咁睇 就算美資唔買 都仲有其他人買

依兩日好明顯中資接緊，但聽日會唔會落一落1.18殺牛牛就唔知

我自己對於呢樣野就唔係太擔心嘅
因為諗返呢間野都冇理由私有化

應該

走啊

你在擔心什麼啊

年底都就到 2蚊呢

我寧願佢繼續跌

等佢穿1.2

好正啊啊啊啊

屎塔開動

點解日日都幾億成交但唔係點郁

高成交放貨唔得既

資本集團放緊

成交-有人買有人賣

掛1.23入會唔會係傻事

唔知道你喎 個個都喺度嗌㗎啦

1.4我都覺得係鑽石能量底
而架ipo價都穿埋啦

所以就要諗吓佢係咪真係咁廢呢

我今日都平手走左，每格都排滿人，無乜上升空間

有可能你哋啱掛

今日d成交少咗8成

有仇家一定介紹佢入788

有冇bro一齊去（佢一send嚟就係殘體

我都係股東但收唔到通知
去食嗰tea都好

乜撚嘢嚟㗎

係北京Wo

尋找底部形態？

笑點在那？

唔係笑你呀 上面位師兄叫我哋一齊去

可能人地係北京

diu 股東大會喺北京攪，連餅券都無得拎

連西餅都唔俾我哋呢啲小股東食

點解我冇股東大會通知，話哂都揸左佢年幾

不動如山

買機票都要去睇live開股東大會

去現場屌9班死仆街唔增持又唔搞回購

Call埋大師同班師奶去講數

佢哋搵到錢都攞嚟還錢啦 仲搞回購

要買大師對家

靜撚到

呢隻野睇完就算嫁啦

出面有人叫買788

咁你點睇呀
我自己覺得冇乜嘢嘅

下年唔知開唔開到車

下年盈利能力應該有改善㗎啦
但係股價就唔知囉

無眼看

真 建議上返2蚊先建倉

咁我都有啲迷喎
想百零蚊係咪已經唔係頭啖湯呢

$2

新加坡減持 美股增持

美國

留腳毛

每日一篇

兩星期冇郁過

呢隻野冇嘢好講㗎啦
喺度唔使睇

2022 先開始升

可能2021 7月就ok

算啦 唔好估
緣份到就會升㗎啦

788 就算啦
一股都無

可能結果我錯呢

唔會有錯ge 可能3年後先上
咁咪坐三年

咁咪當買三年貨囉

我幫你地慢慢接

你越吸越多 浪費晒時間值

788準備突破

向下

我唔知點解聽到時間值三個字就覺得好哽耳

我頂住

時間值 時間值 時間值

屌 買呢隻做咩？
價又唔得
息又無

diu nei

咁而家冇啫 你唔可以下筆定論就講將來冇㗎嘛
——
當年領展都係俾人話佢啲資產冇增長能力㗎
結果呢

數學題：210M 1.21既貨，要幾錢先買到？

上面都有講過佢嘅問題
主要都係高負債同定價能力問題

高負債我覺得可以接受嘅
間公司先開咗五年 你仲可以要求佢啲乜嘢
同埋而家都算發展期 借多少少錢發展都係合理嘅
所以呢 高負債呢個問題 應該嚟緊幾年都會存在

佢搵多啲錢都係得三個方法
1）加租囉 （不過你係打工仔你覺得個機會大唔大呀）
2）搵多幾個人夾份租囉（而呢個都係佢發展嘅大方向）
3）起多啲塔（基本上大部份訂單都係佢接㗎啦）

拉上補下 就算加價能力有問題 我都唔認為會影響好大

同埋佢間公司個名都叫中國鐵塔姐
但唔係淨係做啲鐵塔生意㗎嘛
換電 賣電... 佢都有份

出出入入

呢隻仆街股跟跌唔跟升,屎塔

你條c比人鞭到發發聲

我試過買隻新call放到到期都無點郁過

準備執笠㗎啦

樓主草咗幾多貨

我係散戶
得四五萬架炸

但係我會穩機會加倉

已穿鐵底

穿埋1.2

溝左2年貨 好後悔

都話$1

幾多蚊開始溝？幾高溝到而加咩價？

利申，1.22苦主

1. 9開始
均價1.45

差唔多十皮

我一格一千，跌足幾日，輸緊三千

我都係同你差唔多咋嘛

你個價位都唔係好高咋喎

幾時先反彈

同我跌死佢

係唔高，但幣在唔識升呢

我下注係$1.14

知道沈大師厲害未

睇到咁低，如果彈一彈1.24/1.25我走咗佢算，廢事眼淵

往死裡跌

呢半年都冇乜生氣㗎啦

隻中石化都算命硬
被重點祝福都未死得晒

我睇$1ga

中國鐵塔（0788）有質素的，這股本身有質素、有前景，中國的3大電訊巨頭，都是佢的主要客戶，以及大股東，當5G發展，佢一定會受惠，因此前景仍然正面。

佢現時的收入正不斷增長，盈利都保持向上，但股本回報率不高，是這股較弱的地方。由於這股有發展力，如你有貨，可長線。

要保持信念睇多3年

唔好cap佢啲嘢出嚟啦

好處壞處都講過好多次

hold 3-5年

咁既增長，但市盈34倍，點買

你知唔知道佢啲盈利去咗邊先

呢隻股一格格向下炒 邊個敢買

大戶私有化

都似 個價實好閪

788死全家

Cls

移動私有化咗佢 gap住其他春袋

不過都唔知咁樣做嘅目的係咩
如果係咁點解一開始要分拆

利豐2.0 向下炒 私有化

雖然佢哋咁樣做係有戰略意義
但係我都唔知阿爺會唔會比佢哋搞壟斷囉

市場唔buy, 講咩都無用

唔講住 排定1.14先

其實幾好睇，舞上舞落

針，溝咗而加均價1.2

好抵買，等1.1 再加注

廢塔真係廢
宜家輸緊成皮野

咩位入？

爆一爆上去得唔得，無錢再溝啦。知錯喇我平手走就算

我覺得呢隻野會一兩年後先有生機嘅

1.4x

點解大戶大大力做低個價

向下炒左幾個月，係咩玩法？永遠都睇唔到個底

發生咩事 又冇新聞
一野drop 52週低

有啊，私有化

1.2個位咁大成交 好明顯係有人特登㗎啦

就係見到大大力打落去

一穿$1.2 幾多打把盤一野推落去

散戶先佔流通量20% 點知佢哋諗乜嘢

輪商唔駛食飯呀，儲咗咁耐牛係時候開餐喇

跌乜呀，頂，今朝排1.21走極都走唔到而家黎跌

係咪見到有肥牛火鍋食

天氣凍了1蚊見

DLLM

我自己心目中個Range 係 $1-$1.4
我應該會喺呢個range慢慢分開吸

橫半個月向下插 應該會有一支大跌先彈 1蚊頭吧

差唔多啦係呢啲位啦

1.16

要唔要止蝕？1.7

我覺得你真係好撚慘

788係咪得罪左咩人

比燈神睇中

大師愛股嘛

1.4玩過一排
好彩止左蝕
望住無貨都心酸

仲有883 9410

又要坐 屌佢老母

各位冚家產未？？

未到咁嚴重

去撈883點睇

941 883呢啲都OK啦

我想返家鄉姐 洗唔洗咁呀dllm

傻散心態，成日等彈，點知陰乾到你傻

最撚醒係你啦大戶

已放，垃圾股

點解會有人玩呢隻, 個圖咁樣衰

set 1.16想入場都入唔到成班sh

呢隻野流通量其實我覺得有啲低

我自己對於佢都只買不賣啦

788又唔係俾人制裁，點解要係咁跌，畀返啲錢我

冇人玩 被逼坐貨

瑞聲呢

有呀佢有份

唔係中移動同中電訊咩

仙股

順着一齊走吖嘛啲錢

1蚊 我會allin

幾多錢都好啦 唔使心急嘅

40 年後發達

其實點解要買788 佢又唔係有錢賺有息派

買公用股不如買3號同6號

呢隻嘢真係害死唔小人 憎死佢

留返畀曾孫

又一堆蟹左1.2
黎緊蟹埋1.1
真係萬人坑

呢間公司得五年咋

隻野呢個價根本超值,但係太多老散渣左,
一定要震走哂先上,好似匯豐咁

所以其實冇乜嘢好擔心

除非係有人想低位私有化
但係咁樣就違背咗當初分拆嘅目的

788 中國鐵塔（中國跌塌）苦主哭喪區（5）